根據香港法例警方只可以喺公眾地方冇理由拘捕你， 至於醫院屋企呢類地方要有法庭發出嘅拘捕許可證先可以

好似係咁